印度男性商店偷KY 友人話唔記得畀錢

凌晨約1時34分，油麻地廟街149號地下一間性商店，兩名印度男子，在店舖選購貨品，其中一名男子，拿取一支潤滑劑(KY)及藥物，約值400元，沒有付款便離開，職員發現截停一名同行26歲男友人及報警。

警員到場調查，該男子聲稱友人忘記付款，願意代其找數，職員同意，付款後警方將其放行。案件列誤會處理。

友人

咁我以後都走左先比錢啦

閱

THIS

我用撚完先返黎俾錢

好撚gay

我細個嗰陣都試過揸住隻爆船陀螺時，比人係舖頭出面叫我，咁就揸住件貨出左門

舖頭啲人又冇發現

利申：之後有掛返上貨架

印度佬買KY準備

重點唔係偷嘢，而係KY

女女女